感情煩惱入黎傾下

你出煩惱我出意見

我想知咩為指交心朋友
點解我每次以為搵到交心嘅人
佢地都好似接受唔到我嘅陰暗面
係咪應該隔離自己

男神

你自己都答左

同街市姨姨叫靚仔有咩分別